林鄭巳成棄女，落台不遠了

立法之日，下台之時。如果一物換一物，我寧要國安法換佢老母落台，因為佢巳害死好多人，呢個係事實。

事旦啦 反正人地落台大把榮華富貴等緊佢

美國制裁等緊佢呀

加油 跪多陣地美國爸爸會幫手了

冇左佢 仲有千千萬萬個佢

佢條屎忽鬼串到仲話包括佢自己同下任都無本事立23條，屌佢老味

下!？佢落台換國安法？ 你傻ga? 佢仲生au au ， 又唔係死左。 台佢就遲早都會落，咁都仲要換？

在共產黨眼中，佢完全唔合格，仲想榮華富貴？唔殺佢已經唔錯

用佢條命，公開Bin C 仲話有得諗下換唔換好。 落台換嚟做咩？

我話係如果。因為本人真係十分憎恨此人

你諗多咗 蠢同廢係唔緊要
只要聽話 中共係唔會搞佢

統一台灣計劃幻滅
跪玻璃都唔掂

全部港澳特首落左台之後成世就鎖死係大灣區

建議你打少陣飛機

唔係佢推反送中，比權黑警殺人，係咪你就ok ar? 好簡單比個假設你，如果曾俊華上台，但惡法照推，人照殺，議員照DQ， 你係咪會lun 飯應先？

唔係ge 話，你根本唔係憎緊佢個人，而係佢ge 做事手法。 佢做野ge 手法冇下場ge 交換， 你仲accept 得落，只會有林鄭2號繼續打壓，繼續殺人。根本唔會有分別。

咁換法，你都accept 得落，唔駛溫水煮蛙，滾水煮蛙，都煮得死你!!

我當然憎恨佢做事手法啦，但如你所講，咁即係換邊個都死啦？温水煮蛙就梗㗎喇，除非隻蛙能夠跳出個煲

剩係落台咁益佢 希望佢横屍街頭就差唔多

換Tang PK 上場

事到如今，居然仲有人認為換人有用

唔係以為換過個特首就會聽民意呀？

傀儡黎架渣